如果bitcoin係大宗教，altcoin算唔算係殊樂咇咇

如果某啲加密貨幣冇喺黑市流通
基本上一律都係泡沫